火影啲幻術set到好似啪丸廣告咁，係咁high點解個個都咁驚中幻術

應該個個都沉迷幻術鑽研幻術
將幻術發展成服務行業
得閒搞下忍村幻術交流
年度最佳幻術，幻術派對等等
忍村先可以和平發展
反正幻術冇副作用
好過你下下打打殺殺武力解決問題
亦唔洗兒童投入仇殺打鬥
可謂winwin三贏

邊撚個話幻術冇副作用 嗰陣卡卡西中完月讀之後差唔多收皮咁濟

之後呢

終於佢中到OD左 佢老人家係到遊車河

我有諗過用我既月讀黎開一間專門幫人發春夢既公司

未回到本你就已經盲左

根本無限月讀係雙贏結局

記得當年有篇H漫係夕日紅中左月讀.....

真

幻術vr